Re:CREATORS 第13話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

...

係咪開始睇到出現幻覺

繼續唔屌唔舒服

我見到男主幫人擋招

又擋?

幻覺丫麻(嗎?)

...

😩

總集編

又有D唔同

呢集反而仲好睇過之前正經做既

白毛形象崩壞

Re:CREATORS(レクリエイターズ) 第13話 「いつものより道もどり道」

B站仲未有

官網都改埋

片呢

軍姬首歌係咪愛生自己唱返???

係呀 幾好聽

如果下季係用呢隻做片尾就正

小改既總集篇 ?

binc呀屌

隻黑肉邊個黎

整左容

白毛根本係官方派嘅人 ，不過呢集做得幾好睇。
由上集尾官方都揼好咗之後嘅發展框架，個總編集都算總結到上半季所以嘅嘢嘅
Btw最後播左軍姬個pv，下半季會唔會以軍姬角度去講Re creators嘅故事呢？

嘩 原黎係白毛alter

黑肉大波

其實呢首仲好聽過gravity war同sh0ut
澤野D歌都換湯唔換藥 呢兩首擺返落上年甲鐵城同再上年AZ都毫無違和感

都係嗰句 如果下一季攞呢隻做片尾就

個旋律真係好正
出完整版去itunes買黎支持下先

講緊邊首? 有冇名

今集片尾 叫World Étude

B站熟肉

Gravity =threenineeightfour

幾好笑

聽水瀨把聲聽到好撚眼訓

成集究竟做緊乜

開季就總集篇
叫EP. 12.5都無咁嬲

FF角色 快速隆胸法

白毛搞乜

總集編黎講算好睇

白毛旁白幾好笑

軍姬似拖吧

拖地嗰d?

唔係叫地拖咩?

仲loop緊…好好聽

要求官方出白毛version 白毛唱得好好笑

個風格咁鬼似初音個d

咁呢個係劇中軍姬比人放上NICO嘅MAD黎 佢特登模仿MAD黎整架

覺唔覺得呢套野咁耐都冇h漫 好失敗

小松同作者扑野NTR一定要有

如果唔係祈妹我一定棄左呢集
下半炒埋澤野就岩

總集

我第一次睇總集編睇得咁開心

總集編仲好睇過正編 佢都幾好野

只要將正編整得垃圾就得

吐槽吐得好正
まるでモップの化身だ

哩集好睇過成套
女主真的不弱

呢套野做總集篇又幾正
大波美特歐拉

總集好睇過本篇

頂你個肺，呢集係咪成套野最高質既一集
未試過睇回顧睇得咁開心
但，屌你，半年番都好意思做回顧，你好野

好多半年番都有做回顧 天元果D都做過

其實係半年先要做

我既mind set裹面，只有op 火影呢d大長篇先有本錢做

屌...

個D
每集都半集總集篇啦

今集證明左
女騎同飛仔係真係智障

mamika最型嘅地方唔拎出黎
剩係bin佢屍

最後軍服首歌連片都唔差

下半可唔可以保持到質素

最尾高汁

祈妹把聲真係好正

唱歌

竟然有一套野係總集篇好睇過本篇
真係顛覆曬我既常識
呢套野真係不得了

同第季套巴哈總集篇同總集篇cm比都算有趣

world etude好似唔會做下季片尾

做乜撚野呀呢集
史上最好睇總集篇